我推算Kpop台9成活躍分子已經被臨時演員取代

開第一版啲熟口熟面會員全部語氣怪怪地
真身去哂烏魯木齊甚至X埋

我艹你🐎 他🐎的爆我们料

系
友哥癲過以前

佢哋不斷開po只不過係想掩飾俾人捉咗嘅事實

你喺冷氣房玩分化

佛X民俾人hack

咁就捉咗一個出嚟

清終於發現到..